+++
date = "2017-05-22T12:08:42+03:00"
title = "Услуги"

+++ 

Занимаюсь разработкой различного программного обеспечения на заказ:
 
 - Мобильные приложения
 - Боты для месседжеров
 - Парсеры сайтов
 - Написание VBA макросов для автоматиции чего-либо
 - Интернет-магазины и внутренние порталы
 - Системы мониторинга транспорта
 - CRM и ERP системы
 - Кастомизация и внедрение платформы [Odoo](https://www.odoo.com/page/tour)

 Примеры проектов:

 - [Приемщик телеметрических пакетов по протоколу ЕГТС](https://github.com/kuznetsovin/egts)
 - [Приемщик телеметрических пакетов по протоколу Galileosky](https://github.com/kuznetsovin/galileosky-protocol)
 - [Считыватель карт тахографа и их разбор](https://github.com/kuznetsovin/go_tachograph_card)
 - Система мониторинга транспорта на базе Odoo
 - Интернет-магазин мыла ручной работы SoapCollection с управлением через мобильное приложение.

 **E-mail для связи**: [me@swe-notes.ru](mailto:me@swe-notes.ru)

 **Telegram**: [@yoursoftdev](https://t.me/yoursoftdev)